強積金整合點填

強積金整合份表要填計劃成員帳戶號碼,
但我有啲強積金又有分計劃編號同成員編號,
咁應該點填?

你用大list定 一份一份嗰份

如果個人帳號

計劃編號冇意思

離職三個月後 會叫做為個人帳户

睇番信寫番個人帳户號碼去 整合個人帳户張form 上面P(C) form

如果想搞埋現職户口 的話 要用"僱員自選form P(p) form"
而只可以轉僱員供緊果一半過去 每年只能轉一次

你去你想轉嗰間，搵個hotline 又好乜都好，搵到個人，話你想轉錢入去
佢會安排個sales出嚟幫你搞

齋mpf，唔會sell野，唔洗擔心

利申：舊年轉過

如果你有幾份就填呢個啦

計劃編號唔使填

但成員編號好多都係得 00000x 咁

打去，佢叫我自己填form 屌

間間強積金組編號都唔同 hsbc hangseng 有計劃編號
宏利一組過 咁

依啲野唔係有agent搞咩
我好多次都係搵人幫我搞

咁都係淨係填成員編號？

屌，打去佢話叫我自己填form

邊間？

永明

永明既話我可以幫到你
詳細PM講

因為我個fd做永明，剩做MPF，可俾佢tg你

真係唔同公司唔同，可以打hotline上去問或者睇番信上面

街邊個D 企街 sales 會幫你轉到

離職後係咪可以全部轉？

黃絲aa狗

有絕招
你求其填完寄去，佢會回信你有野唔齊，到時你就可以打去搵人幫你搞

求tg

黃金出面有個鋪位係永明可試下

我放工都8,9 點